Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 493 47派貨已成為都市傳說

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

Yulli世一頭雕師

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

DIECAST MK 1先係都市傳說呀

LM

LM

假假地都真。宇宙最強 機械人

Ig11幫埋ig88重振聲威

如果IP放返粒Rocket 合口頭
會直接救起隻End Game Rocket

推一推上去先

諗多左

咁孩之寶既做法

HT作風應該出個戰損版 有兩個新表情

的確諗多咗

我都feel到Hea Toys已經越做越hea

Btw 好耐冇見HT嘅update圖

對上見個張 已經係Mark 50對翼

留名

其實就算出三個頭 個價一樣會係咁

唔係85鑽石手咩？

我寧願佢拿拿林起哂endgame 既貨先出新野

Drax
Mantis

幾時rerun falcon sw

想問下各位前輩，宜家追返隻im mk7diecast 幾錢到？

想問下之前個post呢張相係邊位巴打既？
想知你個櫃係邊買 啲擺位好靚

23237716

佢個名？

Yondu...

xmen冰人

聽日打去問...

二千尾 貴過三千不建議

啊活你公司個櫃好靚,係邊到整

....

屌原來係20樓黎 我太耐冇上去

Hot Toys Rebel Base

比多張show埋下面果層擺5隻嘅擺位你

柒左sor 原來海港城 好少去 多數去信和 唔怪得啲姿勢咁靚

永續gg

Ikea

猴活肯派新野未

開訂蜘蛛絲配件包。

出配件包寧願佢單出地台, 以前mk45, 46明明出得幾好

47派未
個jlab準唔準架？
本來都冇咁上心，俾佢一講搞到日日都好掛住

佢話nebula就派 派到呢家都未見影

我單都帶埋起身啊

派佢老味 3個月內會派可能都叫做就黎派

但上次hw bw antman 都幾準

Bw派到5/5 14:00前拎得

幾時到he派到5月

之前五寶條大陸佬唔知有無風

又郁得一日

希望聽日派埋he

gg hm 係咪又派左轉？見到$1300有全新

隻47可以咁豆住

見到都覺得驚
女巫好撚正

點解我收唔到 我4/5

我4/5訂 收到

今日47未呀

Qui gon今日派貨ok?

死傻閪！！！你老母重正！！！！

收到email派he
我25號

仲差5日

閣下去年5月5日2時前訂的HOT TOYS Avengers: Endgame - Black Widow (MMS533) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

終於派

呢條仆街炒Hot Toys炒暴龍機都唔夠
仲走去外國Group呃鬼佬

有GG HS上緊

我有無睇錯 3.5k?

請問hs係咩

咩嚟？有冇相？

he有30號未

MMS552

又係呢條炒狗Martin Kwan

Hs係咩

應該想講HOMEMADE SUIT

wm mk6跌到400hkd

閣下去年5月18日或之前訂的HOT TOYS Endgame - Diecast War Machine (MMS530D31) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

終於到我

但浪人同bw仲未派到我 明明同一日訂

差16日

希望7號下輪會派到

新果隻Luke 舊化好正😍 但2022先派想點？
許願rerun bespin luke，齋戰損都殺

其實都幾可悲，要係第二個國家買返自己出嘅嘢

應該唔係rerun,係出過第二隻

之前有得訂唔訂

我覺得會提早

想收隻2手內戰falcon 有無人知乜價位左右?

都得，最好梗係加返lightsaber 可換發光手，加多個bespin 地台同vintage vader 果個合體，三頭雕，雙髮型，可動眼，2K 我都制

收你老母咩死窮撚！！！

Ching受左好大刺激?

原子原來仲有玩metal build

鷹眼派到幾號

Wm6 高汁 少嘢玩姐
屌都唔會成日攞上手玩

Rsvp啵

咁單薄，就算唔攞上手玩，咁少槍都唔夠war machine啦

雖然佢電影都係得枝炮仔

實物比想像中大隻下喎 你確定做單薄形容？

知唔知he派到邊日？

25/4

幾點

各位大大，想統計一下如果你只可擁有一隻ironman, 你會儲邊隻？我最想要MK7 合金版

3500 ds anakin都比人秒 等睇上到4000

MK5

Mk7 依家最抵入

真係想整返隻

如果得一隻 應該都係mk7
其次mk6/mk5

入
Btw請善用不推

SL19/6單 250

46

閣下去年4月25日3時半前訂的HOT TOYS Endgame - Hawkeye (Deluxe Version) (MMS532) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

我都會揀7
揀多隻會要85

mk4 hologram ver.
呢隻個價值簡直唔可以用文字黎形容
你睇吓同樣係系列第一隻既藍4，而家升到6k
相信hologram 既mk4都會受到玩(炒)家追捧，分分鐘會貴過藍4

又擠牙膏

有啲想追返隻Spiderman Advanced Suit

個隻做得最靚 同宜家個價唔算貴

差三日

唔貴呀，仲要好多配件玩

終於唔駛叫春，頭先拎左

頂 又爭幾個鐘仲諗住同bw一齊拎得

一隻好難揀 46同85都好難揀
mk 1都好有意義

有隻bd 85

如果只能揀一隻，一定係bd85
但大貨海量一定衰

身型黎講 新嗰批好過舊嗰批
所以我會簡85

1900單

唔使問一定係1/4 mk43, 有靚頭 有身型 有重量 有地台，誰與爭峰

巴打你嘅人生真係慘，只得一個機會仲要問人意見，如果我地一齊推WM6你係唔係會放棄MK7買WM6

希望你明我想講咩

1/4 43個真人頭唔算靚頭呀嘛

42>43

今個星期有冇47呢

小朋友先做選擇
我全部都要

笑俠條隊有無郁過？最近見佢上左幾板

7月9號

真係唔掂咩

只儲一隻原因係咩先

宜家ironman個價咁兩極
5 6 46 double
7 47 50 85 接近原價

如果係冇budget而只買一隻
點都唔會揀炒個d啦
如果有錢 點解強迫自己去諗咁多

Mark 6
不過mark 4，5，7都好正

快啲派埋笑俠
差四日應該有喇掛

而家大概幾錢到？
見C有啲賣到2k幾

Fb $1800有全新

SORRY隻MK3上色真係靚過HT

講真 百幾蚊有咁既質素 真係算係咁
我就算無入手都覺得幾抵玩

反而Ching你用hot toys 既standard評呢隻野根本唔撚make sense
個價差成20倍都有

你買完返黎不如拍條開箱片詳細D講下中動有幾cheap?

真心 ht隻1/6 mark3隻色重差過中動個隻多多聲
個比例重要好怪 一拍埋另外幾隻合金隻mark3真係最差
利申: 受害者, 唔玩中動

我有買 其實真心唔錯 又係正版
你玩隻公仔姐 冇人叫你J個盒 理得個盒寫乜
佢個價係交到貨有凸

希望HT會出隻新既mk3

淨係隻mk3完全追唔落手

d死窮撚玩屎都玩得咁開心

其實實物幾靚

太陽巴一野KO超chewy

個偷睇我ac名係chewy嚟？

Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 404 請各位善用不推文回覆回POST

hottoys都係支那廠

起碼間公司係香港
中動由頭支那到落腳
可免則免啦

百幾蚊同二三千蚊比

買副廠個啲又點睇？

拎1：1 同 ht 比，ht cheap 唔cheap

呀duck講野都幾似原子

最尾果張咩事

咁0n9，扣番你幾分先

其實個個心中果把尺都唔同 過到自己咪ok囉
唔洗逼人跟自己果套既, 反正拗黎都無結論

屌你老母奸奸！！！！自己上連登讚自己，我屌你老母！！！！

其實直接認有咩問題
YOUTUBER唔可以上黎吹水架咩
俾人起到咁柒

走咗先有有冇其他

ahnhani_92先勁

自從見到最尾果張相個留言
我就對佢改觀

我frd msg我講臭帽去緊

臭帽係咪識分身?

所以佢其實係自己宣傳自己？

46*2巴

睇吓佢有咩回應，唔排除unsub

啱啱睇住佢比人趕走咗，好L正

瞇底已解開

仲要單純到以為改咗名就得

好治癒

抵撚死,對ULTRA 4D炒唔起都搶

做咩事要趕走佢

朋友講臭帽比人趕走左
但佢班同黨沖左上去

係咪46要試齊燈果位巴打

d人唔會用百幾蚊有咁嘅質素去睇件貨

無了無了

仲有千千萬萬個佢

好似話條撚屌之前買過

我指啲超人

都有好多人拎HT同幾千蚊既頭雕比

之前有位巴打徵左隻46，返到屋企發現隻腳條條fing, 想搵個賣家退錢，post晒啲對話上黎公審，點知比眾巴打圍屌⋯⋯
之後開多個acc上黎點知比人踢爆

可以對比上色,但可能好幾年前同依家技術又唔同

重要兩個acc互屌

我指啲同黨

聽過一次TH staff好大聲喝個阿叔叫佢走
又係話買過仲唔走，仲想扮野咁

臭帽應該都唔例外，日日同一個look好難認唔到

好認同 睇自己把尺嫁姐
中動講起上嚟有版權 好過哂啲副廠先啦
你而家食緊啲菜都支那嚟嫁啦 唔通唔食咩

個人覺得尊重知識產權重要過產地

呢個有印像但唔記得咩事

牙Q你係咪一早就知

本來幾鐘意睇chewy啲片
但係點解你要做同講啲咁柒嘅野

超chewy都有去

大方d一齊討論其實無乜野

吊,好撚肉酸

宜家緊係咁講

剩係ht post因自爆而唔見左既人都不知幾多

唔敢睇

咁樣做真係有啲嘔心

超chewy都有上連登
佢ig有冇po

超人無晒，我前面三個廢老買倒我買唔倒

格住個mon都好鬼尷尬以後叫我點樣面對你啲片

橙 chewy會唔會變過街老鼠

講你係chewy叫大家支持我反而重更加支持你
睇得出你有心拍片
但係而

衝過去th
望住人地買走最後一隻超人

又想低調 又想出名

有個阿婆柏金遜咁右手電話開住超人張圖，左手有罐開咗嘅啤酒係咁滴，佢都快過我

依家潛哂水

一對情侶買咗

佢地兩個都一定好鍾意超人好SWEET

今晚番去有排玩，祝佢地幸福唔會爭玩具玩

轉頭兩隻野就唔見左啦
佢地要分享佢地既喜悅比下一個買家

佢地得一隻，仲要無膠袋嘅

留一隻另一隻同人交換其他嘢

個職員笑住問我
係咪想買超人啊？冇啦

其實點解咁撚快手佢係咪長駐旺角

BTW，見倒尖沙咀隊頭瑩光綠難果條友

佢買完企係門口，一定係笑尻梗我

#244 #246

又執幾百

條Mathew Tong
咪係70張thanos 400蚊個個

笑死

Chewy出黎講兩句

召
喚

其實可唔可以加熱隻放鬆手然後屈其他手指入手心

唔得
佢d手指係同一舊黎, 就算分開到d手指都要上返色

原本係我幾欣賞嘅開箱人，依家變咗比世人恥笑嘅戇鳩仔

大家好！

有排比人追擊

ht 奸奸

唔使再拍片了

第一次上sb拍片 同時最後一次上sb拍片

其實就冇咩野 係柒左d
不過有排講
唔洗上水都似

comicave呢 合金好似都正

好想知猴活而家點諗

打篇道歉文用返柒咗嗰個ac繼續同我哋溝通成件事就fit晒

唔回應死得仲快

其實唔使道歉，又唔叫做錯嘅，自認柒就得

陳生日理萬機 點會睇片
大多數都係pr有睇 先邀佢上去

標準答案：同個frd share account 用

有花生

形容得唔好類似話知道自己柒咗嗰啲千字文咁囉

（ 但願 人 長久 ）

相信唔扮路人推自己片又會話上黎搵食
比人踢爆柒係柒d 不過都會繼續支持
但要比我笑多陣先

打錯字

SLUT

係SL人UT

（SL人UT)

推咁快以為有新貨派
原來有花生

發生咩事

#179開始追

好得意呀

邊到買？仲有邊種狗？

大師仲間唔中喺度出現

笑撚到
上黎正正經經推POST唔得既
係要扮街外人

小心D呀！！！！東仔！！！一陣又比人恐嚇啊！！！！

其實Chewy拍開箱片真係唔差 睇得出好比心機同做足功課
但係無須要做咁多小動作去令自己更加出名
比人拆穿搵返以前做過啲柒野出黎笑個陣真係唔知去邊搵個窿黎捐

可樂惹蟻

咪撚扮好人LA！！！！屌你老母！！！！知道人身份就貓哭老鼠！！！！
你虛偽過奸奸！！！！柒頭皮！！！！！！！

得閒巡下樓好過啦

拍得好洗撚咁樣宣傳自己啊？？？？？？自然會紅的屌你老母！！！做撚埋的小動作！！！
！！！本PO新三大ON9！！！：
超CHEWY
亞拉斯加大ON9
若月無藥醫

你死啦你 駁嘴

HOTTOY首席追擊手

你痴撚左邊條線

下面兩個衰咩

清，其實我已經無打火星文，又不推文，又無用emoji, 純粹上黎傾下計姐
如果我有得罪你我同你講聲sorry

何解要追擊我呢？

中間唔知
下面係先知

淨係覺得香港生活好撚慘
係鍾意小事化大

唔撚知佢 我問有無人知2手falcon幾錢就俾佢屌死窮鬼 莫名其妙

咁無計，可能佢都想收falcon

Sor 遲左唔知咩事
chewy衰啲咩?

好尷尬
其實大方講出黎咪得
「我係chewy仔，今日比ht邀請左上sb
有咩update會同咁多位巴打再分享」咪得囉

強烈建議易筋俠代替亞拉斯加巴打

我又無搶佢果隻 上黎問下價位姐

真，我覺得狙擊冇問題，但要狙啱人

明，咁可能佢太敏感姐

到時又有人屌佢 借lihkg上位嫁啦

我日日屋企求簽

希望佢d fans唔點睇lihkg

土地問題啊師兄

如果阿活有上兒登

咁貴

其他Comicave係咩地方嘅牌子嚟

勁撚煩呢套野 死唔斷氣
呃鳩人入場睇之後先吹乜版物版好睇d

FB又有人脫sw坑
但唔散放

Sun ho 第一個現身

睇到咁多SS叫人點頂得順
開乜價都唔會合佢意啦

過幾日就會變返散賣嫁啦

堆55

真，開成85k，好難一個人食晒

收左隻DX06

Check 件check漏左條劍帶
一開就發現爛了 做甩哂皮粉～

巴打們知唔知香港邊度有得搵返呢啲配件！？

連Ventress嗰啲都有

唔知ht會唔會出Ventress

三五年後再講

mark4 黃臂二手現在幾錢入好?

Ahsoka呢

唔知ht會出邊隻版本先

隨時mando殺隻出黎

重有兩日

見到紅色logo諗起隻beyond，唔知無頭雕會唔會Q4準時派到呢，少數可以任扭嘅batman

呢隻訂咗
型到仆街

本身都唔諗住開VGM Batman 坑，但係經過幾次越睇越靚，都係臨尾訂咗Beyond，我諗要全派先到我

聽日派47？

笑俠ok?
聽日順便要出去

唔爭在派埋Starlord，我隻Rocket好孤獨

發覺每個cm都好多負皮
特別講牙超嗰啲

flash movie會有埋ben同michae回歸

VGM全寫係咩

Video Game Masterpiece
應該係

之前係佢度訂左隻中動mark 3 都算快派貨

已取消訂閱

Metal Build 討論區 ( 63 ) : 自由可貴，炒狗可燶

#508 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隻貓

隻貓個表情

肥班返黎啦

我覺得好cheap喎，個包裝已經勁唔開胃

BTW, 無玩SHF，想問下真骨彫算唔算SHF?

好多風吹出嚟話今日派

前排好似見佢收完 轉手又放 又賺幾舊

13號單應該要等2，3轉

G持

16號表示等5，6轉

發達了

係今日派就好了

準備首日加2000

轉手賺400

真係想睇3700有無人接

平民首日首小時

18號表示冇3個月都唔會有

我睇返 我原來係walkin首日單
我都唔記得左會員之後仲有個網上預約單
有排先到我

20號

19號單

Mk47既下場會唔會好似mk50咁

19號

我覺得85先機會大

等緊派貨收85$500單

等85bd 500蚊收多隻嚟玩

500 太高，佢倒貼1500就差唔多

等派貨派到咁上下
想收多一set 85+49嚟收藏

黑卡可以訂完又訂架咩？

19號單表示應該年尾

賤民首日直入 得5-6個人
都幾難會去到50咁

單都難收

+300都收到後期單

我都無黑卡
i’m nothing

已經好耐冇見要加錢先有嘅單

大派貨日

賤民首日揮手區

經濟差，好多找唔到尾數焗放

訂la

咁多負皮係咪以為我講total500
我係講緊張單500

無人講肥班回歸？
重要同89版batman玩多重宇宙

我個張都排到22年Q1

追返肥ben d batman未

今朝有巴打講過下 等戲上

無位

黎緊有三款batman

早排唔係話已經唔搞DCEU咩

Muschietti said it wouldn’t work as well for him to venture into the company of other Batmen without having Affleck as the starting point. “He’s the baseline. He’s part of that unaltered state before we jump into Barry’s adventure,” the director said. “There's a familiarity there.”

可能係佢最後一套之後就比89版接棒

Michael Keaton Batman 童年回憶
咁Robert Pattinson 版同DECU 有無關係？

目前消息黎講 應該無關係

Source?

而家DC搞multiverse

之前CW crisis on infinite earths整合左部分世界

就算派都有排先拎到

最後一日單出年年中拎唔拎到?

29先到我 可能下兩轉內

你嘅賤民首日係咪即係公開第一日 21號
我就係21號，真係可以預咗出年先有得玩

所以我諗緊Flashpoint 套戲就係打開multiverse 既契機。
咁之前柒左既劇就有得救
其實好事，同MCU 分庭抗禮

單已袋
47 come on

Chewy出嚟回應未 你開唔開47

知唔知walkin幾時截

個人覺得WB班高層肯放手就救到

一大板mms529 thanos

仲有得訂Rex
拿拿聲訂番隻先

Chewy fans同分身唔好淨係負皮人啦
我個心好似穿左個窿

一講chewy就係咁比人負皮
唔想睇佢啲片了

超chewy入左黎？

Cls
10分鐘都冇已經四個負皮
平時喺利post都冇咁快冇咁多

Chewy fans同分身跟得好貼 兩分鐘就兩個負皮

真係派 47貨係樓下了

俾笑俠我好冇

派到11號pls

你住信和？

有無Ching有玩Predator? 好似都好正咁

我大炒 請左50個南亞人日日係樓下幫我 mon住

佢係候活 你未知咩

佢Tony Cheung
住好景

之前想收wolf predator但有d貴 最後都無收

咪屈 我on男

候活 可唔可以全力派47先

派得晒首日當佢贏

米癲拉Ching

候活 派到幾號？

幾好 唔錯

唔知首日要加幾多呢

負皮 應該唔關佢事
我見咩comment都有

派唔晒首日 賠率1.000000001
派得晒首日 2.8
派到次日 5.0
全派 1000.0

呢隻ok㗎
起碼冇咁多皮位俾佢爆

唔記得收單tim
後期單要加幾多？

食炒嘅不如等現貨再衝

實物都ok? 幾錢先正路，我見d人放2kup

公司你既 職員你既 派到幾時又係你話事
仲想開盤 操控賽果

有幾多板

後期好似300到？

實物ok呀
2k???
應該唔使咁貴掛

想收多隻

咁等派左再算 唔知佢會唔會好似43咁執過下

Rerun會唔會再岀味精圖

20號 應該有排

原來我咁遲訂，1月13

13號，起碼等3,4轉

舊模真係快d

1月13係平民首日
應該好多人都係1月13

旋拍可取2800

正喎

等有收到sms派貨

47rerun現貨仲平過就咁訂就陰功
利申23號單

其實一箱有幾多盒

3盒

11號單要等到幾時

依個價係三年前個價

好似6盒

我有wolf predator

13號單

好驚比人拎舊上貨相撚狗比猴活撚到驚

唔洗驚 我用我性命擔保

抵你死啦牙白

my cash is ready

Predator真·限量喎，應該唔會平得去邊啦

唔知食炒要幾多左右

熱潮再現

唔知點解依家派貨 都冇左個種興趣

有冇見到牙超

當年神物究竟會唔會變公廁

睇黎都幾多人訂左 量多

Lm睇fb再現47熱潮價

應該冇
43都冇

當年mk47一萬蚊神話已經成為過去 ,當年用一萬蚊買完係咩感覺

見到有人影到個實Q帶齊面罩口罩
應該唔會係舊圖

Mk47越睇越靚

Mk47真係好靚

正wor

個po名用左47之後即刻派 下隻用nebula

呢句我鍾意

用85或者ca

Where is Gamora

Jlab好準po又改得好合時

MK47派到幾點

Qui gon

3年未

佢其實係咪員工黎

等我遲啲收返隻47來打抒情文先

係屋企努力撳緊負皮

候活派到平民首日啦好冇

會員單都3日
18號

超超快啲拍47條片啦

18號 聖誕節有得玩就心足

超超果時入坑未呀？

From 9流區，最小4車

人地拎47....我就今日去拎bw

「抒情文」（文長）

今日見到47rerun 確實有點唔開心既
唔係因為我冇得炒呢隻野
而係覺得呢隻算罕有
唔係人人有既收藏品 一年後都會變公廁了

當時入既時候都係人人插翻模既時候
我反而覺得都好睇丫 仲諗住買powerpose
點知出全可動 剛剛入坑既我就即刻搵單買
買完唔夠一個禮拜就派
佢仲要係我第一隻上20樓單取貨既Ironman

係呢個人人都炒 人人都屌既年代
唔好忘記當初你係因為邊隻figure 入坑
因為咩而心動 勿忘初心
因為陳生rerun得呢隻 佢都好等錢洗同唔掂下😂😂
希望大家都記得玩hottoys
都係想要有一個屬於自己既marvel 世界。
-完-

候活一次派多幾日啦

4架板車咁少

我暫時得Rocket可以拎

想等埋HE/BW先一次過拎

住一西北唔想走咁多轉

On藍應該快啲

無人想睇

拍完條片 跟住放返出去

當佢12箱一板
4板48箱
每箱6隻

都288隻喎上上上

47

我估都冇咁快 分分鐘聽日先sd

一日都唔夠派

候活話叫班炒狗
上20樓拿曬堆thanos先肯派

16號12點單叫春

如果係咁就仆街應該仲有好多紫薯係倉

支持拎左thanos先比拎新野
一係就棄單收返張單

分開兩隻啊拿，而家塞住個倉

閣下1月11日中午12時半前訂的HOT TOYS Diecast Mark XLVII (Reissue) (MMS427D19) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

12點半佢開咗門喇咩

派2日咁多既

Dear customer,

Diecast Mark XLVII (Reissue) (MMS427D19) you have pre-ordered is now available for pick up at Hot Toys’s Official Store – Secret Base. Please bring along the sales invoice to Secret Base and pay the balance within 30 days.

Address: 20/F, SINO CENTRE, 582-592 NATHAN ROAD, MONG KOK, KOWLOON, HONG KONG

Thank you for your support!

Best regards,
Hot Toys Secret Base

21號walkin

都派左幾多日下 14號分分鐘兩三轉都玩得

13號

好事嚟！

唔係開12咩？

我想講係咪連會員都少人訂

一樣13

以為開1點

希望下轉派到13號

20號........

21號單 預左3個月後拎

15號1點，希望中秋前可以同紅藍蜘蛛團圓

咁有信心3個月後

仲未派到平民

拎得

好耐冇見嘅加錢買單，又有熱潮

黑卡單換可取都加三舊

究竟會唔會轉做蛇夾支架呢

我都係21號，不過我預出年

估唔到jango fett係新頭

究竟會唔會好似iw thor同homemade咁有嘢改良呢

睇黎就開訂
Btw隻虧剛真係⋯

Mk47 12/1單已經去到+250
平民單。。。祝你好運

有腳火但唔support飛起嘅post

瞓咗幾耐？

可取單見到+500 慢慢跌

Jango

同埋隻1/4 mark 2

但個頭好似仲衰過cody
虧剛個樣真係講唔出 側邊睇又有小小似

屌 11號點幾

咪拎得

隻短髮cm 同ww好好J

似李安納度

47個盒唔同左

短髮cm越睇越正

Moto

Share黎睇下

大師又出post屌啦

不過又真係有啲走樣嘅

有邊隻佢唔屌架條垃圾

𨳒完轉頭訂返隻

同obi wan一樣

Sb影緊 等官圖

佢講個啡盒

SB應該唔會影啡盒卦

唔是
彩盒design新的, 內盒都轉改黑 側推

唔用上下開轉用打橫抽出黎果種？

下係咪啡轉大ht logo

WHATTTY

好想睇好想睇好想睇

15號 17點 等到聖誕唔知有未

準備有人放個盒

純文字討論

隻im動作一樣的....唔好有期望

銀甲個隻耳仔又係咁既

其實呢個方法係咪成本高所以棄用

好樣衰

個頭整靚啲就完美

好惡

盒都唔同🤦🏻‍♂️

改左小小方向

少上層透明膠同埋其中一邊紙皮

舊盒舊figure 即+1000

好似舊盒靚啲

乜5乜6嗰款有埋線條勾線最靚

入面呢

屌緊荷蘭仔的表情

係囉

我點幾 佢派到12點

派47 咁可唔可以聽日rerun 46啦

盒唔同唔緊要，唔好偷偷地改埋本體就得

我覺得d細節位有機會有改，homemade都係唔聲唔聲改左小小，改好就得

不推文就得

比返個蛇夾黎

不停見到有個Ka ho Mo留言原價收

等好消息

同47唔同模等下

個舊盒越睇越靚

用新盒換舊盒我+$50

哭X左, 12:43 單叫春區

其實predator 系列 質量如何？我見好多隻都都差得幾遠

係咪炒得?

暫時最型係Wolf > Scar >C字頭（scar隊友）果隻。。。
如果真係入一隻。個人覺得Wolf最抵入。又多野玩。

Rerun 42

所以wolf係最貴，之前都有留意過想收，但好多係放2000以上

Heatoys真係無改錯名

2手都要2字頭，不過啲配件真係值得

睇黎13號快 都算派得多

每日都派就好

旋轉好多人放單

見到+200有可取

又來未取先跌

可取+200 算抵

呢隻重新出過好過rerun

可能真係rerun 42🤘🏻

同日 3點幾張單 下轉拎

個樣咁撚惡做乜

以前咁包豪華啲

homemade都唔同code
reissue唔改好正常
不過佢都改左個盒

Wm Mark 6 食屎啦你.jpg

等緊開箱

睇下有咩減少

其實...張圖係完全一樣, 只係向右轉左10幾度...

啡盒都唔同

個動作一樣 但配色係舊靚d

加左個紫紫藍藍既filter
但舊果隻燈燈地撞返47配色好睇d

屌 個Box Art好唔掂
第一水下面果part銀色位先係精髓

佢肯rerun 唔使食炒已經好感恩

真係
diecast rerun必訂

下隻rerun dx11得唔得
Ironman最想佢重制3同42 太矮

出得唔掂個堆變哂1/4
應該唔會重出至？

自從mark7之後啲啡盒都靚

你又啱

舊盒靚啲，新盒方便啲

咁後期既單都要+400 咩事

Qui Gon 首日會員 有人放$1000

鐵牌有冇偷工減料變咗印上去

笑左

Chewy係咪籌備緊47開箱

傳說中仲有隻mk7未開

黑發泡盒
快啲rerun埋46

玩到爛曬先開真係冇咩吸引力

我想知你有幾多個負皮

原來marvel都有鐵牌，成日覺得sw啲鐵牌好靚

果張啲色偏冷，呢張偏暖

GG個2隻 得貼紙

以前marvel係鐵牌 好似homecoming之後就冇

佢d鐵牌好撚易甩 成日彈起

屌你正呀

好彩RDJ巴用生命作賭注

我先可以咁快有得拎

RDJ！！！
點解你唔派多兩個鐘！ 而家我冇得拎啦！

隻Mysterio d色淡左

快啲派埋iron gg

你唔好再jer住人啦

我真心問

Anti-oct分兩個地台？

希望hm gg同47可以一齊收

應該隻八爪係另外加
好似HM2.0咁加唔加都得

47係咪冇轉到蛇架？

籌備緊點樣解釋

發現左咩事？

佢呢度都潛咗水啦
出邊九成扮冇事

繼續潜拉 唔解釋了

你偷睇我AC名呀柒頭

終於拎到bw

唔該唔好撚咁串 屌你老白

冇47玩好唔開心

我差五分鐘 重以為實食冇痴牙

我都攞得但想等埋SL 一次過攞
好似差幾個鐘

我個張19號應該接近全派

我覺得蛇架唔好用

托J架好用 d

J架唔會夾爆條腰

人人個post都唔同 好難講

成晚得一個開箱

BW依家派到幾多號

5月4

唔知係咪假膠黎
我諗+100-200都應該有人要啦下話

1/4 mk3依家咩價位

呢隻MK3上色就靚啦

4500左右

咁等mark 2算

好想要MK2地台

我玩到推進器個四隻腳仔唔見左一隻

平左

真心咩雖然好易跌

咁真係有排等

拎咗貨？ 係咪重係j架？ 有冇嘢唔同？

係呀 我跌左都唔知 屌
多災多難

箭佬豪華版真係好好玩

應該無變呀好多野都
重係托j架 我無舊47對比唔到

型到仆街

好想快啲拎笑俠

屋企跌 咪等聽日掃掃下地 自然會出番黎

唔見埋右 咁會平衡返個心理

抵啦叫咗你唔好jer 依家出事啦

個個都有HE玩，仲差十幾日
平平地收左隻pepper,又唔係咁差

得2099 個地台唔係心口logo

Ching 幾錢入？ 我無仔細睇過呢個系列既質感

當初搵到位師兄肯用wolf換我iw雷神
1換1

正，因為我完全唔鍾意Avengers系列

又bin

之後屎忽痕15，16又想買返iw thor
不過又訂左肥雷

Avengers 系列深坑 如果出漫畫做型都會考慮既，電影做型不了

反而對漫畫興趣不大
趁而家iw thor唔算貴，真係想出手

自行bin下自己先

仲未有完整開箱

電影不了，我睇完第一集己經唔想睇 同埋佢出得唔多Villain...出果d我又唔鍾意

漫畫就要考慮玩sideshow

Sideshow 隻deadpool 係幾正

佢有好幾隻
你講邊隻先

如果1比6我反而中意磁力王

超仔拍緊

都ok wor,不過無咩配件...

到開訂又等2年

見過兆萬地庫18xx

雙頭雕版？

普通版炸陰公

當佢動漫做勢，佢開訂。。。
派貨可能2023年第一季

咁ebay買雙頭雕版都唔洗呢個價

Chewy一定係忙拍緊47所以先唔上嚟嫁炸

我唔識eBay,搵代購又比人食一水

復仇者6

想知佢衰咩

睇返＃179

見到台灣展……啲1比6現貨
已經覺得啊活半放棄香港

係邊有得睇圖？台灣就好

有咩現

台灣賣貴好多

Boba

都正常

fb，見到hm,thanos, wm006, 懲罰者

post 左相

有時見野獸國全數到貨……
很葡萄

香港當你係狗 拎你黎做勢

自從上年動漫試左1次輪迴14小時

仲有hb

如果尼埋現貨香港見到……
只想原價hulkbuster......

共國賣左個幾月

搵唔到#179

something like that

追到post了

真係冇左

Mo左

DEL左ACC?

回應都費時應 直接898

我仲以為得我有問題睇唔到
不過之後嗰幾版都追得返

下個post名叫超仔歸來吧

呢個留言都無埋
Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 404 請各位善用不推文回覆回POST

洗唔洗咁少氣
其實又唔係咩事 係柒左d

#203要精華

Q哥你搞到人del ac

最衰都係你
你係咪on藍

我會寫低係本超小氣簿度 你哋邊個係人邊個係鬼 我一眼就知

點解

無面再拍Hottoys 片

個人認為應該得饒人處且饒人

雖然牙超柒咗 但佢嘅review都叫做較為全面

唔似Justin一味讚

而牙德嘅玩具AV嘅review又唔係隻隻都講

最後係香港做好嘅HT開箱片已經好少

sorry

其實佢柒完 大大方方認咗佢咪算囉

但係都唔洗咁過火追擊佢

咁係咪即係代表chewy唔會再負皮我地

都未開始追擊佢就著草

上嚟認下衰仔 大家笑下 一齊傾hottoys咪幾好

我覺得呢到係咪都自動食負皮

唔知係咪有bot

拍得片就係公眾人物實有人講
阿超哥咁薄皮

Agree

其實真係恥笑only咋喎
又唔係人生攻擊佢
又唔係要否定佢踩到佢變地底泥
咁都偷偷留下負皮

負皮呢樣嘢唔好咁擺上心

或者有人得閒到個個留言都㩒

同埋呢到放張毒圖都自動吸負評

七八個負皮真係有啲誇張

呢到有人一個留言都照食40個負皮啦

我自己都莫名奇妙每個留言都食一個

不過負皮王者一定係牙原

我之前都柒過
都比其他清追擊
我都決定賜酒認錯

又小氣又戇尻，正式unsub

人地有兩個ac 個負評加埋可能真係最多
唔知點解通咗天都仲堅持唔同post用唔同ac

某d post其中一個ac名俾佢玩臭左就轉第二個搏人唔為意

負皮好小事嗜
小小風浪都接受唔到點成大事~
做人最忌介意人點諗
最緊要自己開心~

係第二個post柒咗又會道歉 呢度就秒del ac

同意

下次去youtube撚鳩佢

個啲線條唔同咗

又真係小氣左d

IP都唔使check

洗唔洗阿

Chewy搵工未

係大陸吧偷圖擺得好撚靚

有鐵線嘅斗篷真係好正

我覺得IG Y字頭嘅韓國仔擺得仲靚

不過佢好似只係玩Marvel

我覺得如果有咁多位比我一格擺一隻
就算只係鳩企都已經好撚靚

近排follow咗個go.figure佢都擺得好靚

一層一隻我都想

m
點解我搵唔到
不過條女影相幾靚

Go.figure.photog

強國蟻俠全派

超chewy del 左ac

今日繼續派47啦

唔得 今日要派nebula

唔好爭 兩隻一齊派

Chewy～ 返來未～～

有種開live 無種出黎面對

Ca呢

派多轉47啦

唉

好多5毛炒狗係到比負皮

呢隻要有心理準備

係

是但啦 佢隻隻我都覺得差唔多 唔係超級fans
當然跟返好我都開心 但繼續hea我都唔會心痛
利申支持ca超級fans

最好全派
仲有9日先到我 唔知要等到幾時 好想快啲有得玩

點解 幾乎每個cm都有負皮

mrtal build post 條友過左檔

47 包3個頭 這些機會係咪唔會再有

昨晚已經講緊

我當呢隻係最後一隻CA

如果佢唔出BD的話

講chewy嘅特別多
其他就少啲

結論 chewy你好小氣

出既話都唔知係好定唔好

我寧願佢真係出返隻靚靚仔仔跟返曬電影 d settings
當然呢隻就改返係最好

猴活：「唔錯都錯左又收哂訂出多隻靚靚仔仔執返d錯位你地咪又係谷住道氣咁訂」

有前科
thanos未就係出過隻岩既手套 不過改埋做bd

Ca都可以一樣出返個戰損身冇屎既盾

比多d 錢我都想要隻香香

你地點樣㩒負皮都係㩒唔走呀uncle Brian㗎

無收入
發窮惡

再送個轉緊鎚 特效件
又可以順利收訂